突發 特朗普：我陣間開記者會

I will be having a news conference today at 3:00 P.M., The White House. Topic: CoronaVirus!

To this point, and because we have had a very strong border policy, we have had 40 deaths related to CoronaVirus. If we had weak or open borders, that number would be many times higher!

出得黎即係未有事啦

希望

自行宣佈感染?

姐係香港時間幾點

BUILD THE WALL

宣佈核平支那

應該有新措施
同埋自己隔離14日

YouTube 會有live？

中招仲開記者會？

想白宮官員想死咩

中左的話 到班藍屍慶祝 屌

侵

宣佈有解藥然後自己做埋臨床病人001?

可以係Oval Room電視直播

會唔會宣佈攻打中國？

緊係出黎幫中國一點都不能少啦 武漢肺炎是中國的

最緊要係人無事呀

冇事喇，大升

4:00 am HKT

連燈快D用燈力拯救侵侵

宣佈確診以及因病而下台

三點開，咁得意

天佑侵侵

我中咗, 同flu一樣啫
抖2日我, 再出黎, bye

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

Mad

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

chinese clone flu

出兵打柒中國

宣佈確診，然後出兵支那

真係應該會講自我隔離

佢中咗一定會twitter講算 放心

其實pence上場會唔會仲好

香港時間幾點？

中左同中國開戰嗎

香港幾時？

屌你

宣佈 美國入緊急狀態？

燈緊

我都唔想呀 但係巴西果個都中左
好難冇

收市先出黎

宣布：xi is my besttttttt friend
然後ww3

Pelosi都唔出奇

其實牙森一族個作者係米未來人黎

3點未收

,
我寧願你話因中左同中國開拖

自我隔離啦應該

Nuke China

ohhhhhhh

GG LA GGLA

yes
同時開始WW3

屌 呢條柒頭唔好搞咁多野得唔得 難得今日升市

宣佈第7艦隊馬上進入南海 搵出病毒根源

係

是但啦，兩個都反支大旗手

仲有4個鐘

毫算冇事理應都要接受隔離

反對23條立法聯盟簽署

Trump 中咗之後好返應該更加寸
look ，都話咗係flu，睇下我乜事都冇

支那死9緊，不過佢無Trump咁古惑咁識玩
希望Trump無事

牙侵唔好有事

我中左肺炎，我要直播射核彈

出場嘅時候掂晒所有咪

會唔會宣戰？！

lm

希望冇事

侵：打鳩中共

快d排華la,pls

侵：14日見唔到大家，Twitter見

係咪四點（唔知佢有冇轉夏令）

仆街

穿越時空畫

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

唔係話要簽一份野咩？

死前打柒支那

WW3 啦

美軍來了我帶路

TRUMP中招PENCE會走得甩, 啱啱先一齊見巴西總統

真係中左的話即刻向支那宣戰啦
支那竟然出動生化武器, 美國唔出核彈點得

即係中？

declare national emergency

Declare War On China

Sir this way

你哋估吓蕭生會唔會開咪講話侵侵會冇事

我同彭斯都中咗

你個名係咪金庸笑傲小師妹用個把劍？

交代副總統人選

整粒弗雷亞去北京啦

習總隻手都幾細

似啦

熊掌

無錯 華山狗既兵器

睇佢咳

屌

唔好有事

出兵!

應該著太空衣出黎 表示我會上太空隔黎14日 你地加油

其實係流料
條link已經鏟左啦

Push

咪fake news 喇兒登 keyboard fighter 真係kb fighter

核彈成就都有

佢d基因就肯定冇事
但班左膠又會係度屌鬼

刪得勁快

咁應該要防彈玻璃櫃入住佢

唔信既自己打關鍵字GOOGLE

宣佈已經好返

Hello sir

Brazil President Tests Negative for Coronavirus

trump 應該冇事

Pence

BREAKING: Trump will declare a national emergency over coronavirus to speed up the response to the outbreak

Pelosi肯定好安全,手都唔肯同佢握

Offical tweets
另外巴西總統中已confirm
你自己去外國新聞網行轉

宣布ww3正式開始？

但national emergency
其實可以當生菜咁食
係動員快d

其實宣佈左緊急狀態, 係行政上會有咩唔同?

911果陣有冇緊急狀態?

鎖國

可以強行撤回生產線

意味著脫勾

點會冇

跟住侵侵去坐的士走人

道指倒跌中！

立場都出咗

==================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

同緊急法一樣
睇佢點用

Source?

句野同你個名

果然大家都係院友 我贊成

炒鳩我港淋病 ! 挑 !

如果佢中咗
班大陸仔仲話唔話係美國佢出嚟

佩洛西上，其實一樣

道瓊工業平均指數
21,327.30
+126.68 (0.60%)

有生之年可以見證ww3

仲怕比人射殺?

唔通中左

rip Trump

民主黨啱啱先屌共和黨用China Virus, Wuhan Virus

特朗普每次開記者會 係咪都有重大事件先?
定係好似柒婆咁開左=無開

3:00 宣布自己確診左

估都估到啦， 中国屈9美國傳播肺炎， 仲唔開記招屌7你咩

出硬事.
順利係佩諾西接棒.

個陣勁好多, 係全球美軍進入最高戒備狀態
每秒都預備開波

有無得一個核彈射去支那?

佢點會? 仲周圍走,惹晒整個管治階層都一齊瀨嘢.
最後可能係非常意外嘅人嚟接住做.
其實支共落巴西總統毒係好容易架.

美國啲藥全球最勁
侵一定唔會有事
一陣可能公佈特效藥已經製成

大陸奸計唔會掂

自己有事都唔會自己ac 講啦

係就好了

維穩

trump好撚慘
有幾個奶左野嘅政客都出現過係佢身邊
圍攻咁滯

屌，冇料到。DOW準備倒跌

路透話巴西官方fb話negative
但你信？

班巴西佬 加拿大佬啦啦臨國事訪問呀習啦

侵侵前幾日先話唔洗驚,個回力標快到

3 am

宣布核平支那

笑到仆街

到時全世界睇住佢撳核彈制呀

may god bless trump

出兵啦

Trump, please be safe

好撚鬼咁

中左應該唔會出黎

緊急狀態令？

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

三點

如果有美國籍杜拉格斯就好

Low Ratings Fake News MSDNC (Comcast) & @CNN are doing everyhing possible to make the Caronavirus look as bad as possible, including panicking markets, if possible. Likewise their incompetent Do Nothing Democrat comrades are all talk, no action. USA in great shape! @CDCgov.....

唔驚caronavirus 啫，無話coronavirus

sorry 我無知，想問一下緊急狀態令即係點？

侵，plz dont infected with covid19. we need u to fight agianst Chi-na and save HK🙇🏻🙏

Miami mayor tests positive for coronavirus after event with Brazil President Bolsonaro

Miami Mayor Francis Suarez was one of several politicians, including Miami-Dade Mayor Carlos Gimenez, Sen. Rick Scott and President Donald Trump, who interacted with Brazilian President Jair Bolsonaro and his staff during a visit to South Florida last week. The mayor went into isolation Thursday after learning that one of Boslonaro’s staffers tested positive.

同巴西總統、trump 食飯

努力燈緊成個連燈都話佢會中

中左都唔公佈出來.

（突發！）Bloomberg ：美國總統特朗普計劃宣布：美國進入國家緊急狀態，加強應對武漢肺炎。

將會在美國時間下午 3 點(香港半夜)開記者會，預料會公布這決定！

宣佈成為美國歷史上第一位中武漢肺炎總統

捐黃店好過

我仲以為佢出來屌9趙立堅tim

屌你啦 邊洗換人
車仔個球員已經話自己好返了 雖然侵老好多

冤有頭債有主 一切根源就係支那毒瘤 一日未清一日都仲為禍人間

可能中咗 不過唔會講出嚟 嫌未跌夠咩
記者會應該係講佢會自我隔離14日

爭D野 未有J數post燈力唔夠

Bloomberg都賣咗佢會講乜出嚟咁仲開嚟做乜？

bad cop一向都係pompeo
good cop係trump

it is china s fault

Tvb報完咁習近平係未唔洗講野？

啟動埋末日計劃
全部盟友進入一級備戰

Gay test failed

3點HKT 已經轉咗夏令時間

又係講ar媽係女人d野

成日都簽咖啦

老美有解藥，中咗都唔怕

有啲人確實同感冒差不多

青你啲英文

同hk01一樣，柒婆一樣會出黎講野la

會唔會覆個大陸狗官，話係美軍帶毒到支那

感恩

可能又中

I am infected

What the fuck!

I’m gonna fucking nuke China

當然要換,家下係戰時狀態.

呢啲就睇兩黨走向啫，不過無記錯Pelosi好似64嗰時俾支共拉撚過，坐咗幾日

侵侵：屌 奶咗野

美國醫療咁強都要死40個

準備一百枚核彈，滅絕支那種

係咪宣佈出兵打支那

如果無左佢 好難再有個咁行事既人可以制衡到中國

口講朋友 實裡打壓真係得佢做到
依種商家佬本色既唔理閒言地雙面

無人制衡既中國人只會更加地入侵國際
為錢份上好多企業都唔介意奶共/比中國人做高層
依幾年大家都有眼睇到國際狀況越黎越差

希望佢安好

侵侵

No

侵侵唔好有事

邊有人打架前同人講 我準備郁手架

其實到依家都仲未知拉登當年估唔估到咁大劑

有人想知再講

得連登仔先會

宣布制裁中國

會成真, 雖然我都唔想

個順序繼任唔係副總統咩？

有次序
congress/senate唔係個次序入邊

柒左congress/senate speaker原來係入邊

牙侵
集氣

push

早過trump一個鐘
NewYork市提前講解緊急狀態
本周逾15萬人感染

未必既，可能換彭斯上即刻打鳩中國

唔係話好小事？

表示宜家可以戴口罩了

God bless America

雖然今日會講呢句野的機會極低
但係真係希望有一日會發生

總統隔離係咩玩法

屌見到呢個post瞓唔著

其實侵日日都有記者會咁滯都唔明點解要等

Feel到支爆

3點開波?
想睇埋

重有11分鐘

準備 最後十分鐘

香港獨立

未試過美國總統講話令我捱眼瞓等

緊急狀態 1:1.2
我奶左嘢 1:3
出兵打支那 1:100

有冇link

之前人權法同gphone嗰堆去hearing緊張d

準備上twitter撥火

之前過HKHRDA 睇到就快天光

前兩日出黎廢Up完跌2000點
其實上次佢根本講左=冇講，希望你唔好抱太大期望

當年聽林肯都係咁

例牌遲到

Start

求link

how old are you dude?

宣布圍堵支共未？

+1

屌,我出1000 快D打

邊到有得睇？

未開波喎

唔知侵侵會唔會戴口罩呢

做得我太爺

個陣未有電視
專登上網睇

Vampire

求文字直播

可能確診

未有電視 >上網

緊張過伊朗嗰次live

尋日㩒左個rubio搞嘅唔知咩hearing直播睇
聽到佢地話好多產業外流哂去中國結果好易食屎
話中國有long term planning佢地無
希望呢單過後佢地會更正視風險

Time Travel

開了

去問米個神婆突然識講英文，勁有說服力啦

期待中

之前係咪話佢會引一條咩法
應該係用嚟防疫嗰啲制度嚟

除咗傳緊急狀態
有優先撥款仲有咩？

係咪侵會有大d行政權力

邊到有live 睇

支那連登仔燈佢

仲有一個鐘？

宣布戰爭狀態可以永續總統tim

你真係唔識架wo

76台 播緊

上面有link

一定唔會

day light saving. 同Hk差12 hrs

已有解藥 半個月時間全面投產

會唔會提到中國呢

宣佈中肺炎

pin

講廢話多

因為trump要cdc報細數
美國邊止1500單咁少

開得波未

今晚可能爆post

總統要遲到幾耐？

其實呢單真心撐唔落
我愛侵力都咁話

好眼瞓頂出未ar

出嚟未
好眼瞓啊

完咗？
條link冇嘢睇

快啲宣布開戰啦

cnn, abc, fox佢地fb youtube都有

可能已經十幾萬

咁其實你地覺得應該幾多cases？

好多美國人好嬲
呢幾日好多國際政客死亡
nba又停 世盃外圍又改期

屌開始未唧

定格畫面黎?
聽到個記者打喊露

等幾耐

例牌遲到半個鐘

格離live set晒場
成班人屌緊trump大牌

得未

天下首腦一樣遲

想睇但好撚眼瞓
收皮先我

咁依家真係比人爆左報細數
依家live係講usa進入緊急狀態

睇下你地仲敢唔敢屌7婆

敢

但美國係第一個國家react to武肺同做入境管制
10萬會唔會多左d

美國咁多支那畜

好難講 有D state極少都唔奇

今次真心末日feel
政府首腦都中...

照屌

Trump仔呢喂?

明星 球員 政客 全部中晒招
好多美國人話trump宣佈得遲

五個鐘啦啵

cnn？定msnbc？

想瞓呀

係好柒多

係咪侵侵中咗仲未開嘅

總之就係對家啦

會唔會戴口罩出黎

開佢老母支那戰

同澳洲一樣

未齊人

中左就唔係佢hold啦

遲咁耐既

二佬上位

中咗就真係開戰都嚟，不過中咗都唔會公開講啦

準備

未2百幾萬係支那移民

其實我有d 朋友係東岸同加州疫區，完全當冇事發生，
罩都唔戴，我係香港問佢要唔要寄罩比佢 都比佢屌柒我
所以我先捻緊會唔會係我地overwhelmed

比較想知中咗招嘅侵仔如果走入北韓探金仔會唔會被槍斃

人呢

一個係民選大國首腦
一個支共欽點蚊型城市傀儡
點可以比較

Plaque inc都打完一鋪仲未開始

侵仔又玩野？

梗係等埋收市先啦

出來未
等到眼瞓

核平支那啦 二戰之後大國做哂縮頭烏龜?

人呢？？？？？？

半個鐘都嚟緊

所以意粉國咪1萬6千宗囉
連個衛生部高官都病死埋

4點前講得唔得?

好眼瞓 出黎未

似真係想等收埋市先走埋貨先出黎講野

4點poe開ser睇唔到

到今日仲以為佢會準時嗰啲人，係咪有啲天真？

頂佢個肺好撚眼瞓但個心又囉囉攣瞓唔著

Hold場個幾個對緊錶

就恰著

Trump仔：全球撚狗大賽正式開始

4點後講, 咁HOLD貨到下禮拜等佢高開

狂入put

頂咁就咪話300

仲屌緊女？

send俾佢地睇

華盛頓郵報：學下香港人

屌 咁唔好吹雞3點嘛 你話3點半都仲好啲

可能仲未傾掂啫

唔係點呃你班友出貨

學埋721黑警同埋林鄭啲嘢

俾時間大家入貨

如果出兵打鳩支那 願意今生冇女

Trumptrump應該3:30 出嚟

但係Lincoln 係vampire hunter

黎了

開波

Japan 條線好鬼秘，
到而家仲話要如期奧運，
睇嚟難啲

出黎了

咁佢定四點零五分開記招咪ok

冇戴口罩WO

應該無病啦

重點啦Trump

仲唔帶口罩

冇氣冇力咁嘅樣

把聲好似唔係好掂

意大利好似準備peak

就死咁

如果有後面嗰班唔驚咩

侵侵個樣殘左好多
希望佢冇事

我聽咪同平時差唔多

Pence個樣好無精神

講野好喘咁

屌佢就死咁。。。

訓左幾耐阿，中左都可以無病徵架麻

national emergency

緊急狀態

不嬲都係咁

好擔心佢地 支那快d死

兩個都中招樣

急跌緊

個樣好似好唔掂

頂住啊屌侵侵

班child登神探

後面都一齊唔帶罩

美股開始插

佢驗左未

佢不嬲都咁嘅樣㗎啦

屌 精神狀態真係好唔掂喎
講野lur埋一舊 又喘晒氣

預左

睇live講嘢咪同平時一樣

應該又跌1000點

升返

宣佈得緊急狀態令點會升

回100又叫急跌

即刻升

個樣好病

下 平時TRUMP TRUMP好撚霸 今日講野都無氣wow

升緊喎

成班好似幾日無訓咁

邊有跌

我諗做得總統都唔會點瞓到教

尋日都覺得佢把聲沙沙地
而家連個樣都病病地

on9

我覺得佢似係呢幾日開好多會諗點救國唔夠瞓

睇吓侵侵一陣會唔會咳兩聲先

呢個時勢邊個元首有覺好訓
除左小學生皇帝

google股RIP

侵侵頂住

希望只係忙到冇咩時間瞓

侵侵個頭幾時白到咁

侵開名個幾隻即刻升到傻

被點名

上任到依家都係差唔多

太陽照住

就咁聽佢好似同左好多人開會
private sector啲人都親自見

等睇一陣記者問佢有無中點答

70歲頭髮仲黑？

霸撚住晒啲3M自己用梗係訓得安樂

竟然係讚google

仲金先岩

佢如果咳一聲美股含得撚

GOOGLE老點我
我見佢報美股升緊喎

無聽過佢讚tech giants

記住岩岩上任嗰時好金架

佢應該70年冇黑過

維尼先係突然白髮

想咳都死忍

佢對內應該要係人都讚啦依家

咁都有得笑

打錯

明明仲預備開佢波

一聲過千點

笑死

美股急升

不過之前都吹風話同緊tech giants傾點用big data搞今次單嘢

話trump病病地嘅人係咪平時無撚睇過新聞

樣就真係白咗啲嘅，但把聲我聽就真係唔覺差幾遠

政府吹雞托市
侵侵講進入急緊狀態個陣直插幾百點

升成千點

CDC HHS overhaul testing system
睇黎真係打算卸比 Obama H1N1 crisis

估到美國一做野華爾街就歸位
mpf堅守北美

美國政府同google合作呀
港共呢？？

邊幾隻 遲左聽

無啦啦舉牌
小學生present咩

平時講咁耐AI Big Data
呢d時間係真係要發揮作用

誠哥都係同Google合作

今日千升，睇黎下星期又溶斷

有咩問題
visualize啲野

舉嗰下笑咗

美國佬唔會care, 不嬲不拘小節

有病徵先test?

創科局

韓國做緊

港共就填form交表咁囉

Pence都忍唔住笑

呢條友把聲沙到

True

I’m batman

講左啲咩 個市升到核爆

其實點解唔做埋Google防fake news

GOOGLE股價直升機中

個mic 一定好污糟架trump

佢好似keep住想笑咁

聽佢地講野唔會眼訓
presentable啲
香港啲官全部好似死老豆咁
講啲野又廢 又唔presenntable

睇佢地支mic咁傳黎傳壽講野發言就覺得奶野
呢度其中一個中左就攬炒

有握手位。。。

佢成日都想笑既啦

美國超市都幫手

仲同trump 渣手

Unite all retailers! Walmart, Walgreens, Target!
最團結係今次

應該全部做哂測試先入白宮啩

香港誠哥一個做哂幾個位

侵=MC

真

Glad that no coughing is heard so far from him, hope he just lack of sleeps

國難當前呀
你估係支那咩

岩岩沖完涼
咩事

搞唔掂條supply chain就加鳩你地稅

曬馬
懷疑佢之前係特登放軟手腳

miss左 有冇懶人包

宣佈緊急狀態

搵晒幾間最大嘅pharmicist/retailer去搞test同supply chain

好似組緊戰隊打仗咁

兩個層次
共狗愛國是門生意
人地真係serve the country

早就要啦

掂咗支咪 洗手呀

MC trump:
google amazon Walmart全國聯手抗疫

超市 Lab 政府版 avengers assemble

WTF

美國工廠又開機

drive thru
好撚正

WWIII IS COMING

難得團結到
不過不嬲我都讚侵叻既係delegation
用啱既人，好老細黎

嘩屌

某程度上係鳩來， 之後一個州確診都宣佈
不過今次係國家級，都叫有d用

但Walmart target 個d貨搵vendor，d vender又係支那生產

早一晚已經講緊
歐洲個邊爆到死哂

講緊咩？？？？

有小小熱血feel

Walmart又直升機

好似apple 發佈會搵唔同公司上嚟介紹佢地個app咁

等睇張gif

今日先比公司啲藍絲串鳩話美國冇test
宜家狠狠摑佢哋一巴

點解可以咁快mobilise d 人

係街。。。。

唔揸手

緊急狀態都好正常 支那武漢肺炎爆到咁

Trumptrunp好波
唔知屌佢既左膠有乜反應

做過美國公司先會明點解美國值得咁強大

Trump唔可能比socialism抬頭
所以佢一定係搵所有private sector主動解決呢件事，證明政府只須要協調唔使真係intervene market
所以而家要逐個叫上台講兩句谷谷公司啲股價，比啲甜頭

完全唔似national emergency 咁

I like that

美帝全心全意要做一樣野點會唔得

侵侵做開生意
呢啲野好上手

應該一早傾好晒，不過要等時機成熟先公佈

想握手 個LHC CEO即刻做elbow shake

我唔知 唔關我事 睇唔到

話說之前捐比中國錢既偽人
今次有無捐翻比自己國家

聯儲局最尾出手抬市？

美國要釋放產能做一樣野嘅可以好勁

今次無預埋m$

琴日先call Walmart條友去White House
今日就有plan
真係癡撚線

屌左佢2日 test kit

wuhan shake

pence 個款仲似總統

除左大數據，有冇話研發役癒點？

M$過份奶支

真
幕後大佬

應該就係準備緊
左膠果然係燈神

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

彭斯瘋狂吹奏侵

真.政客

Trump好似好輕鬆
Pence太嚴肅

唔通好似香港D 膠官講成粒鐘野都冇重點咩

trump: 講撚完未

果種氣勢

點解佢地唔帶口罩

擦少少都要嘅

侵睇貓紙

美股gogogo

我有啲怕佢地會唔會一個攬炒成team人

開個press con升1700點

做晒test

但係pence個格真係幾掂

已經有疫苗

正常啦

？

美國開始認真

可能美帝同外星人傾掂數，收拾武漢肺炎救地球

點解仲唔提 役苗點

美國係咁，超強總動員力
二戰個陣就已經係咁，德國估美國工業供給唔夠軍備到比西面戰線
但美國一宣布state of war，半個鐘一部坦克，一日100部戰機都得
嚇親好多歐洲國家

好似WW II備戰咁

美帝唔通成功整到疫苗

不過真係抵屌既
啲testing比晒private lab做 cdc又得好少testing做 就比人屌佢做得個1萬人
不過FDA個testing standard好似話高到仆街
真係唔撚熟 要睇下有冇左右派既美國巴打講下

佢好似有做過訪問 話admire侵侵

定心丸
一個戰隊中每個人都有唔同職位

停車場做檢測

港共真係廢撚到點解香港啲高官當年點定落咁高人工dllm幾撚多大國家啲官員人工都唔會咁離地，而且港共仲要係咩柒都做唔
派個錢都搞成年仲係原始時代咁仲好意思整咩創科局cls

講真，美國暫時個口罩供應應該好撚緊拙
Amazon啲罩一早比啲中國人(&香港人)買晒
如果今日全體戴口罩出嚟，全國只會panic又買唔到罩

wash your hands, use your common sense

會講唔到野

另類Pearl harbour

好想知單野完咗之後美國點清算支共

兩種風格：一個自然、一個「似樣」
睇你buy邊樣

pence: use your common sense

疫苗不嬲都開發緊 有同台仔合作研發

DJI 升1800點

全盛時工廠一星期一隻戰艦
二戰時一共整左過萬艘

government intervention>>>>>free market

其實係事實
你一話要逼人戴，就ww3
所以根本無得揀

佢揾大公司做唔怕中細型公司小咩

幾時郁手消滅源頭

trump個樣開始打真軍，幾時拎呢團火滅左中共

侵可以安心訓返晚

左派係屌好多人會因為貴而唔test同醫嗰d
可以拎埋而家醫療問題黎講

睇黎下星期真係萬劍歸宗

同埋港共啲垃圾講嘢無抑揚頓挫，外國人本來講英文會好好多啲skills

台灣應該今後會發大財

全國緊急狀態一定係搵最大既幾個做，唔係點boost產能

呢d關頭我會覺得穩重樣比到人信心

Weekend都好訓

dji index升返9% 了

香港幫得手嘅都係誠哥啦
中小企好難咁樣nationally幫

小弟英文差聽得好辛苦 想問下佢個檢驗係同google合作 點樣run? 上Website and?

如果係日本?
應該要搞成年先搞得出類似既press conference

會一路射落去應該
呢啲時期係做公關好時機

DJI Amazon Google

日本既問題

二千點都就嚟

人地個scale..香港誠哥做9成正若理撚得你

日豚同泡韓不了
run幾年都未成事

啲test kit價錢唔知會點deal 。

人都死哂啦

咁多精英係到
希望佢地真係個個都冇事
唔係1個累全國
仲要靠你地滅支那嫁

中研院堅勁啦 快速試劑突破全球
(支那個隻係滴血驗抗體濃度 台仔快速試劑係直接測病毒DNA)

一支箭升天

好似話上網入返你有咩症狀
症狀中的話 就去做檢測站做測試

利申:冇專心聽

Test嗰part應該係啲pharmicist/retailer做 (CVS, Walmart, etc.)
暫時聽好似會搞個drive thru test
Google嗰啲科技公司應該係喺個網度填份survey睇吓自己需唔需要
同埋用佢啲big data嚟analyse

真。暴力救市

有病徵先，之後做完寄去私人lab

大把國家幫佢含

drive thru test 係學南泡
南泡testing個方面獨領全球

應該可以比google 靠survey pretict到唔同州份爆發情況

見上海同港共托得咁勁

啱啱先睇，有冇提中共

一開始好似係答啲yes no question睇病徵

無

呢啲時勢你倒水落個市場度都無用
個市場唔係無錢，係無信心
而家見你全國最大嘅企業出嚟搞，有翻信心自然救市

啲大陸狗仲吹奏話美國啲測試盒係馬雲爸爸送

同香港自己俾sample去lab test差唔多

想收大數據
而家隻病毒資料主要靠支那比
點信得過

好似珍珠港後全國工廠趕工造艦造坦克飛機子彈大砲

美國真係強大到

Americans will rise to the occasion

我都想含啦 大佬 又有健保又唔洗怕幾日日後冇口罩

佢得呢啲measures其實都係會照爆

轉場啦仲支那

唔好笑韓國
韓國係呢方面反應同處理手法係好先進
架仔就真心廢啦

講咗幾次it can be worst
好撚驚

係
當然有周轉都係好事
但最緊要係恢復經濟活動

所以個個就死咁

中共嗰啲係夾硬掟錢+唔比賣
Trump今次係搵堆企業精英出嚟比信心你救
兩個層次

唔該哂咁多巴打

Thank you for putting us my Mr. Trump

歐美發達國家計
美國真係最勤力

其實我覺得係CDC bureaucracy問題，有啲private labs一早想自己做都俾CDC拖，而家咁樣放開反而係好事（某程度上係抄南泡）

今次基本上美國唔同政治立場既都可以搵地方屌，socialist咪屌冇universal healthcare，conservative咪繼續屌media，libertarian都可以屌CDC同FED

唔會貴過佢本身個套
trump之前就係屌佢cdc本身個套又貴又費，又比obama希魔養肥曬
所以先cut佢funding 然後又比主流媒體大造文章

歐豬八國仲係等死mode

我諗佢地唔會拎支那既data 做參考 會都未必咁著重
老實講其他國家data可靠咁多

問了

唔知會唔會好似台灣咁玩國家隊
頂尖團隊無私合作整ai robotic 工廠
一條龍24 小時超高速整口罩同testing kit

唔勤力就唔會有今日既成就la

自己都有病例做試驗使撚支那數據

he doesn't

講真今次算係Trump講得幾好嘅一次
有時佢講啲嘢都幾亂嚟

睇個勢應該攞英國喇

仲好型

歐美本身就係兩種政治生態黎

呢單同時救市救命救選票
認真啲都好合理

今次真係訓醒

好似好On9
但整到成對復仇者聯盟咁
我buy喎

爆就爆硬 你當呢隻係超級流感咁
中就一定有人中 差在你test到幾多人 分流到幾多輕症病人快啲開藥 重症入院重點醫治 同時市民唔好有social interaction

好幸福呀

cdc係抵俾人屌既
咁多時間準備都1999咁
不過怕貴而唔去test就同日本醫院唔想洗錢幫病人test一樣
通病黎

Jed

原來南韓咁撚勁

右派大勝private sector威哂

會用
但依家有韓國歐洲做example
數據一定準過支那

記者問到成隻狗咁

其實佢地都仲係講緊有病徵先做test
一日唔停工停課帶罩都係會爆到冚家鏟

搵google m$ apple 出黎帶頭
即刻信心返晒黎

又要抽swine flu

都唔係有時亂嚟。。
侵亂嚟同唔係亂嚟嘅比例大概8:2

咁democrat應該都係會繼續屌佢唔可以令個個都有得test

又要救市又要救國同時救選情
有貓紙呀今次

dems既爪牙

外媒呢幾日係咁吹奏南泡，不過係值既，睇圖就明

why exempt uk but ban all other european countries

fun

佢做咗一個政府應該做嘅嘢
就係重要時刻要協調

Market intervention根本無可能唔存在
香港全球最free market 一樣有公屋 有的士最低收費 最低工資

Hk Phoenix

而家好多州都已經停緊課
呢啲係州層面處理
另外有好多企業都已經work from home
人地唔會好似香港咁等政府先work from home

wow CHINA reporters

hk

同埋咁樣好似懶嚴重風格
會令市民都重視下
唔撚好再flu之嘛

fuck you

死支那狗又扮香港人

行撚開啦扮hk

其實香港都test得少

非常時期要干預市場好正常喎

Xi went through hell

走啦支那狗

d number好靚
靚抽

所以點解美帝係第一強國
日本永遠只係做跟班

以為自己聰聽錯

支那記者

屌，扮乜撚嘢香港人呀鳳凰衛視支那婆
啲垃圾口音一聽就知

鳳爪排骨台, 真正既偽香港終極白手套電視台

香港鳳凰

500個drive thru 你市民想check就揸過去
我連消毒都唔洗 因為成個過程你都會係係自己架車到

無m$
有Google Dji Amazon walmart
今次真係整左隊戰隊出黎

Taiwan no.1

問埋d on9問題

trump: she is a lovely lady wonderful lady great lady

佢地既講法係delay同lower the peak，唔係要清0，as long as公共醫療系統唔過capacity就叫成功防疫。

呢啲時候就香港鳳凰衛視

支那狗d英文好撚難聽

頭條新聞第五集睇咗未！？

其實dji個老細唔係支那人咩？點解會有佢份？

好撚Un耳

支那架
日日屌美國

Trump: I dont have ANY of the symptoms

..... 呢個dji係指道指

好事來

條問題又歌頌鬼國
曬撚晒時間去問

因為根本無其他辦法
只可以拖到醫療系統唔好崩潰
一崩就變武漢意大利

呢個算係咁
更難聽都仲有

shit柒左
請無視我

其實flu係好大獲 Spanish flu 都係flu死成千萬人仲要專殺後生仔 依加啲流感我地當冇野其實係因為歐美比左勁多錢去研發疫苗研究流感病毒 先至可以壓到0.002%死亡率

公平啲講，香港人口比例嚟講算係咁架喇

南泡呢個方法都幾聰明 香港唔岩用但美國應該ok

屌 諗起大學D支那prof 聽到耳都痛

佢地係咪唔知冇symptoms唔等如冇中招

幫尿紫楊翻譯果個口交部撚樣

聽到我o咗咀

即刻諗起尿紫楊老母

香港要推行全面化驗既話，就一定要依靠私家診所同普通科門診

但呢個問題去到最後就變指定診所問題

個條友自己衝出去先白痴

其實美國一早發明咗（喺University of Washington有），但係pending FDA approval，所以呢度d人先屌晒老母

應該有同佢驗嘅

仲係冇解決到隱形病人尼個問題

我諗另一個問題係啲人唔肯去驗
支那狗會瞞撚到最後一刻

無人提起支那

美國勁在龍頭private sector 會合作
台灣勁在全國由國家團隊到大公司再到中小企去到人民都上下一心 人地砌口罩機係幾十間整其他機器既廠一齊組隊由冇到有組裝啲口罩機出黎

hk phoenix ;)

啲人會有信心
其實呢啲嘢要美國先做到
你試吓支那做
騰訊 阿里巴巴 華潤
嘩屌撚有信心咩

想知佢問乜撚嘢
miss咗

咪即係共產黨自己做
共產黨自己做咪即係依加咁

最重要嘅嘢都係愛國&團結

Milton Friedman幾十年前已經屌緊FDA呢啲機構做嘅approval procedure係會害到人rather than幫到人
嗰陣覺得佢癡線，估唔到有啲位佢係啱

That’s how bureaucracy works

96% NEGATIVE

4% 的人positive

問題係美國佬唔重視
你睇下twitter就知
同香港廢老一樣思維架

話支那抗疫好成功有冇考慮參考下
屌根本唔係問問題

咁究竟係fda玩野定cdc 呢2日睇cnn vox fox nytimes比出黎既報導都好撚唔同 好煩

100%廢話
大概係"支那數字日日跌, 你覺得支那係咪做得好好"

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

痴撚線

仲要台灣一早就有行動，老早放左錢落去做研究
另外合成隻藥個度，台灣係冇原材料
要再係其他野度提取原材料合成
只係以備不時之需
成個團隊得七個人，幾個都係學生黎

unban? 不了啦

聽過呢單未

90%

南韓係好撚醒
好似半個鐘搞掂
美國應該都可以好似南韓咁做
香港就算吧啦

咩嘢

又維穩

elderly positive...

......

正題

wowwwww source of virus is from USA!!!

侵點答佢

黎料喇

屌中國

終於有人問

Chinese officials 9up

wt is ur response?

入肉

唔係講緊南泡喳咩？利申冇留心聽

We all know where it came from !

屌都廢事

dllm... disappointed

shd hv said it comes from CHINA

好好啊 Xi做得幾好

we all know where it came from, they know

侵:

屌佢都廢閪事

English真心屈機

We all know where it came from

除左drive test南泡行政真係好撚亂

邊度黎？
心照啦

個囡囡好大波

佢咁講都好白

一句收口交部皮

仲要抽貿易戰水 好似講緊你再亂Up嘢我就加多啲條件咁

They know where it came from. We know where it came from.

Trump: they (China) know where it came from, we know where it came from

強國自欺欺人又再次柒出世界

U know that

狗都廢撚事撚

唔係笑鳩題問個位讀錯醫生個名 之後第二次改正都錯 不過有90%岩咩

yes

口交部今次派人入去自屌嘴巴

唔係架，佢唔講china，中國會將成句英文會變came from usa

上一次咁夜睇live
已經係人權法

扯了

屌 直接講啦 洗撚俾面支那咩 又玩語言藝術
好想大把大把車落支那狗度

有突事件先顯示到人嘅才能。和平時代大把人亂屌，明明台灣本身已經好好。

sam sam

話果條友班夠班
習總唔係咁同我講

XI

其實侵咁樣講仲大體

屌佢老母收皮啦支那鬼国邊有抗疫成功
冧樓壓死唔計死於併發症唔計被殺死唔計
全球爆武漢肺炎都係因為支那當初隱瞞疫情又周圍放毒
支那賤畜又搶撚曬人哋啲口罩同資源

有冇方法澄清佢根本同香港一啲關係都冇

亂屌個班就係韓粉同國民黨呢啲垃圾囉
仲有賣台偽人

OFFICIAL: TRUMP ADMITS CORONAVIRUS ORIGINATED FROM USA BY NOT ADMITTING THAT

其實可以即時回應真係有效率好多
香港啲柒頭淨係叫記者問完之後自己背稿
啲記者指正佢又話人無禮貌

你知我知大家都知

佢講緊個記者讀個醫生名讀得唔正
佢改左讀法
侵仔話好好多，有90%啱

逼習總上台 支共官方冇得再造謠

全香港人團隊
【理大成功研發快速測試系統】
香港政府$0資助

由6:03開始

洗撚大體 一鳩屌落wohan度啦

我估英文都估唔到防疫仲可順便抽埋啲牛鬼蛇神出黎再順便改革埋健保
屌 英文真係好撚勁

我們知道他們在說謊，他們也知道我們知道他們在說謊
英文版

死左咪唔當確診囉

Trump good cop嘛
Trump仔ig 做到出晒面

其實好過直接講，表明埋講嚟都多撚餘

政治野永遠要留一線，中共重要科水買農產品㗎嘛

啱啱pbs個個記者就係咁

講錯一句就幾十億上落

講起就嬲 等撚左成晚通宵原來冇料到 仲要等多兩日

侵: 而我不知道XXX是誰

真係
成班賣台狗現形
健保既abuser都抽埋出黎，推動改革

想含

More

有準備先做到
港共支共唔會見到

英文廢冇開live睇，多謝清

或者咁講
真係做野有思考過嘅人先答到

班支那人玩到咁大，阿trump實一定報仇

Reporter: Donald Trump, you SHOULD self-isolate!!!

港共支共好撚多廢話
仲要答得轉彎末角
仆街浪費我時間

Reporter: You are being SELFISH

侵侵唔係隔離

香港記者學野啦

民選出黎又有實權先可以即時答到你架

做左咩黎

其實個記者都係畀人cut咗

唔係民選使撚睇你頭咩屌
唉

KMT 而家變咗台灣過街老鼠

問題節奏好爽快
支那港共個啲聽到訓

侵侵太自大 自我隔離都冇 真係中招就搞笑

佢挑侵侵機

鳳凰衛視問果陣已經抽埋水提醒支那找數

語言偽術

唔係架
南部仲有好多廢老支持架
東邊既花蓮係佢地票倉黎

真係有可能

我哋個柒婆仲識屌返你添
世界級

我都驚緊

中國話自己已經冇事，冇藉口唔找數

隔離左就世界驚恐 點都要靜靜地做架啦

係就仆街

TBF 侵係應該驗同隔離 given佢前日同個中左既巴西佬有close contact

侵：我會怕肺炎？隻肺炎先要怕我

係人都知阿侵鐘意私底下搞鳩支那

真係有 成個班底玩完 冇風險評估

香港問成幾分鐘然後條八婆閪住面咁答非所問

KMT死左咪搵柯P接手囉

全部lab 一齊驗

好想知如果支那走數侵侵會點

KMT遲早收皮
柯P個黨取替佢

柯p都仆緊街
啲人知佢共諜
同埋而家佢個黨有桃色醜聞
台灣人真係幾時都諗點搞野

佢似係想派定心丸 死都話無事 test就靜靜做

除咗巴西總統 侵侵近距離接觸過一個中招既巴西官員

香港d記者通常問幾條，好容易比人避重就輕

問得一條老總又唔like, 寫唔到好多野

頂多味加關稅，咪太大期望
人權問題一直都係另一條line

其實點問都係寫唔到野
因為答非所問

結果香港班官同媒體都係垃圾

因為班垃圾唔肯逐題逐顯答記者
啲記者咪要一炮問晒

佢點會唔做Test ? 你估佢唔驚死咩。
不過應該唔會楊出黎，講出黎實攪到panic

走數走撚到好似冰島咁破產就威威豬啦

情況唔同
香港d官直頭覺得自己高人一等

希望係啦 如果佢中左 成個higher up 就仆哂街

市長ok, 總統不了

不過唔知綠營出唔出到多個蔡英文姐，蔡英文做陸委會主委果時已經顯示出佢有料

廿四個鐘內有結果

都幾快

柯p = 建制B隊

係對手太廢

可憐啊

其實都大機會走

反送中之後佢跌左好多民望，有d台北fd子直頭話自己點解咁蠢比佢呃左兩次

24個鐘有結果唔係正常㗎咩？

上屆English執政期仲搞黨內派系鬥爭，內政做到一pat屎咁，唔係香港舊年既事，台灣真係玩撚完

有冇人覺得
個記者會其實都幾危險
咁鬼近

下屆總統應該係陳時中

韓國瑜得票多過上屆朱立倫，睇票數佢唔係廢，假大空鳩up引到堆傻鳩支持+支那買票

只係咁岩777瘋狂幫蔡英文助選

正常應有速度香港quick test到覆檢快起上黎半日都唔洗

黑人記者問d問題都係麻鳩煩硬係覺得都係dems 媒

呢個真
但都要佢識把握機會
你望下個草包

驗的量咁大，都夠膽講一日內
頭盔都唔戴個

好似叫慢wo

比支那瑜做肯定剩係跪求「大陸」「專家」協助

最後個印度佬我直頭聽唔明佢up mud 9

可能用台灣技術驗呢

indian accent好過癮

其實仲有好多問題
例如條撚樣不停咁出爾反爾

佢有行動力又出黎講到野
但對國防可能差啲

ended

佢想扮侵講野出位，但係變左做低俗，眼高手低

依家親共既都係全部9up講大話都得，自然有國家機器幫你帶風向

佢只係識飲酒溝女打麻雀同講廢話

咁多人聚集,中曬就好笑

我聽到一半個腦已經飄走咗
只係聽到幾個keyword : China , India 同 small business

所以台灣整左條中共代理人法真係好正確
中天即刻唔講咁多

仲要唔係醫護又用醫院手術室級數1860

最尾印度佬問乜同侵答乜都唔太聽到
但侵又講到好detail 講支那乜
有冇人翻譯

我聽到thank you先回魂

3m啲罩比中國挾緊

Small business
己有錢準備幫佢地
India modi
佢係我老友我地傾左好多野blah blah blah
中國
習係我老友 我地d deal好大 之後再傾blah blah blah

南部先綠 外島同花蓮

佢啲test都係攞口水定鼻液樣本,
會唔會唔夠病毒量,驗唔到

美國呢啲措施work既話 中國大概唔撚洗指意翻身

You know where it's from, we all know where it's from.

侵仔個樣都講晒出來，晦晦地氣咁

原來廢話黎

口水應該好多

民主兵工廠gogogo

咁多外島好似得一個綠

南部本身高雄罷韓緊仲有一堆韓粉係度嘛
花蓮就算鳩數啦唉冇得救
太多廢老

彭湖

支爆果陣一早同台灣同步封關
美國係未預計到歐洲爆大鑊啫
封埋應該問題不大

當時老美一個供應晒東西綫物資加打埋日本

其實而家高雄人好慘 成日俾人笑

有件八婆死唔斷氣追問嗰陣，Pence擘大口呻咗一吓氣出來，佢都嫌條八婆麻撚煩

個市咁都升到2K
真係靠TRUMP拉班人出黎做SHOW
但其實入面內容係冇實質解決到疫情既措施

所以要罷韓
踢走條撚樣

trump trump 又掂mic 又掂自己個口

所以侵+彭呢個組合其實幾好，剛柔並濟

同各巨企傾掂哂數抗疫都算既

?

大企業幫手，大眾已經有信心好多

重點係侵侵叫做無中招 無病徵

迪士尼全部關哂
所有體育賽事暫停
Broadway所有劇目暫停
佢地私人公司已經好快手做哂野

反之英超仲踢緊

虛火
Cruise industry 話會幫等完全冇concrete既方案
場SHOW可能平息到一陣個股市恐慌程度既
但實體經濟問題唔係講出黎講一兩句就解決到

唔好低估美國

有冇巴打可以幫手歸納重點?
頭先揸緊車Miss左

真心係純粹搵班大企業出黎做show
令到個市希望穩定返咁解

過去一個星期成個美國直頭無政府狀態咁
望住NBA停、Tom Hanks出事，無人出過嚟講要點做
而家政府帶班pharmaceutical corp出嚟講兩句，起碼國民知要點應對
不過都要睇多個星期點發展先，但呢刻全國人個心係定好多
至於實體經濟對股市嘅影響，你睇吓港股A股嗰啲先，真係跌都唔比跌

we all know where it's from.

唐鳳
全球第一個transgenic 元首

英超已經宣布暫停左

共產黨催票催得好勁
洗好多錢 加網軍同紅媒

唐鳳做到台灣個光環會大到仆街

有人響條片下面留左言要踢爆偽香港電視台, 鳳凰台, 唔該比個like

不過條片係unlist, 唔知有幾多人會睇到

1001